【緊急】824和理塞 車 機場急要車手

824 和你塞 Stuck with you

日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行

係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由

今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...

而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左

香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!

Group Link

和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -

和你塞 channel -

==========================================
合作channel

機場factcheck channel -

圍魏救趙channel -

uber救護車 -

777文宣channel -

打爭聯合陣線 -

824觀塘遊行 -

#824 #和你塞

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

P牌仔推唔到

個日子......

樓主幫手出多幾個post，推24 25號去機場睇展覽
要有返一人一post嘅氣勢

打錯左

叫文宣手足改返先丫～

公海有人誤會咗

一句講晒 9月1 入機場

行內人同你講 時間錯左 如果針對貨運
你上機管局 揀departure 再揀cargo 果part就知

離港抵港貨機大部分係零晨 仲要agent起飛前2個鍾交貨 ,7點真係要飛都飛哂 無乜用

thx

推推

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

知唔知P牌點先租到車？

有牌但係冇車

踩下單車先

夠25歲未

佢寫就寫歡迎P牌租車及假日自駕遊
詳情你試下自己問

826稅局

未

會揸入去呀不過唔會係七點囉
十一點出車就差唔多